\documentclass[fontsize=10pt]{tccv}
\usepackage[portuguese]{babel}

\begin{document}

\part{Denis Vitor Bueno de Almeida}

\section{Experiência de trabalho}

\begin{eventlist}

\item{Julho 2017 -- Presente}
     {Venturus - Inovação \& Tecnologia, Campinas / SP}
     {Assistente de testes de sistemas}

Testes funcionais em aplicações Android embarcadas:
Aplicações core do sistema, customizações de operadoras americanas, modicações do fabricante, TV Digital, Rádio FM, framework (genérico, conectividade, telefonia e UI) e nova UI de aplciativo nativo legado.
Testes de RF feitos em laboratório com ambiente simulado.
Cliente multinacional, contato diário com times da Índia, China e EUA.
Automação de ferramentas e tarefas diárias com Python, Shell e Batch.
Experiência de dois meses em Chicago, IL alocado na sede do cliente.

\item{Janeiro 2017 -- Junho 2017}
     {Venturus - Inovação \& Tecnologia, Campinas / SP}
     {Estagiário de testes de sistemas}

Testes funcionais em aplicações Android embarcadas:
Aplicações core do sistema, modicações do fabricante, TV Digital, Rádio FM e Google Enterprise compliance.
Cliente multinacional, contato diário com times da Índia, China e EUA.
Introdução à automação de ferramentas e tarefas diárias com Python, Shell e Batch.

\item{Maio 2016 -- Dezembro 2016}
     {IBM (Decision Group), São Paulo / SP}
     {Quality Assurance Specialist}

Programmazione, installazione e verifica di macchine a
trasferta per l'assemblaggio e il collaudo di rubinetti del gas e di
banchi di prova semiautomatici per il controllo pneumatico e idraulico
di valvolame, regolatori del gas, elettrovalvole e altro.

\end{eventlist}

\personal
    [Solteiro, Brasileiro]
    {Rua Olegário Bueno da Silva, 181\newline Remanso Campineiro -- Hortolândia/SP}
    {(19) 9 9759 2534 / (19) 9 9478 1044}
    {denis.meida@gmail.com \newline (\href{https://www.linkedin/in/denisvba}{in/denisvba})}

\section{Educação}

\begin{yearlist}

\item[Graduação]{2016 -- 2019}
     {Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas}
     {Instituto Federal de São Paulo, Hortolândia}

\item{2014 -- Interrompido}
     {Técnico em Informática}
     {Instituto Federal de São Paulo, Hortolândia}

\item{2013 -- 2015}
     {Ensino médio}
     {SESI 437, Hortolândia}

\end{yearlist}

\section{Cursos e eventos}

\begin{yearlist}

\item{2018}
     {Bootcamp Automação de testes com Protractor -- Venturus}

\item{2012}
     {ntdisp (\href{http://ntdisp.entidi.com/}{ntdisp.entidi.com})}
     {Programmatore di device embedded}

\item{2007}
     {tip (\href{http://tip.entidi.com/}{tip.entidi.com})}
     {Framework PHP basato su PEAR}

\item{2006}
     {adg (\href{http://adg.entidi.com/}{adg.entidi.com})}
     {Generazione automatica di disegni}

\item{2006}
     {gtk2panel (\href{http://gtk2panel.entidi.com/}{gtk2panel.entidi.com})}
     {Menu a pannello per GTK+2}

\item{2004}
     {ntd (\href{http://ntd.entidi.com/}{ntd.entidi.com})}
     {Librerie per l'automazione industriale}

\end{yearlist}

\section{Idiomas}

\begin{factlist}
\item{Português}{Nativo}
\item{Inglês (B2)}{Oral: Boa -- Escrita: Boa}
\item{Espanhol}{Oral: Razoável -- Escrita: Razoável}
\end{factlist}

\section{Habilidades de TI}

\begin{factlist}

\item{Bom}
     {Testes de , JIRA, Linux, Windows, Python, SQL, Kanban, Android Tools}

\item{Intermediário}
     {Java, macOS, shell, batch, sqlite, HTML, CSS, Scrum, Redes, Office suites}

\item{Básico}
     {git, Postgres, mysql, JavaScript, C, PHP, Protractor, \LaTeX}

\end{factlist}

\end{document}
